呢條女好撚正呀 有冇人知叫咩名

日本妹，佢講野好低B的

老母都唔認得？

你老母做雞，3千蚊過夜我有口德唔爆唔得嘅

你老母拍緊av呀慒炳

麻x

好似叫十五妹

屌你老母呀

吓....